入定美股，侵侵/戀童登贏 都會升爆

當然侵仔係要必勝
如題